有無人有留意riot隻新fps game Valorant ?

4月7號 歐美封測
感覺上隻game射擊感幾似csgo 技能又似overwatch
如果riot營運得好 應該真係有得同csgo一拚

騰訊riot 不了

已攞咗beta資格

最尾riot會跟csgo炒槍skin而唔理啲外掛

不過始終都要硬食200ping咁玩

垃圾玩支那game

不了

Fps例牌 紅一個月就俾支那人外掛攻陷

csgo+overwatch

好山寨feel

真係鍾意玩戰術既唔係玩呢隻game lor
冇啦啦起幅牆出黎 唔知做乜鳩
又唔似csgo 又唔似overwatch
兩頭唔到岸咁

睇gameplay 柒過廢驚ow

asdasd

點樣拎BETA
係咪已經冇得拎

封測開始之後睇twitch直播拎drop
不過首先你要有na riot account然後同twitch account連結

就咁睇冇咩特別 d人好快會玩返cs r6

8點twitch

用vpn都入唔到出code51

個server壞壞地

ow同cs go合體？

有得出技能先最on9

好多人玩緊但睇落真係麻麻地 尋晚drop beta keys既時候twitch有1.7m viewers

玩完 可能我真係唔識玩
完全唔啱口味

8成bot黎 拎完去賣
riot 呢個makerting 唔係益玩家 為炸作

見到twitch chat有人話上網賣緊200美金1個beta key lol

我覺得隻Game幾新奇
將每隻主流槍game既特色mix埋一齊
畫風同玩法鐘唔鐘意就真係見人見智

炒作得幾耐丫 暑假先正式上市
再係無啲特別驚喜 個熱潮遲早5月就玩完

論graphics 成隻2010年game咁
論槍design又唔係modern 又唔係cyber
論casual 又冇custom map / mode
論competitive 仲得啖笑 我不如去睇rainbow 同cs

大陸game 完

垃圾驚新屎坑三日香
見twitch好多人睇

畫質 特效仲衰過10年前既game

啲人物又柒 啲槍又奇撚怪怪咁 剩係睇到佢個畫質已經無興趣

覺得係收左錢

其實RIOT幾大貪 想搶埋FPS市場
隻驚我未玩過 睇落就幾多元化 遊戲性算高
但畫質... 如果早幾年 甚至十年出都唔錯既
想做電競賽事都有一大段距離
但公測一定試

擺明想學valve咁有dota 同csgo

佢就有lol 同呢隻

支那riot

睇人玩GamePlay勁7
勁似去返CS1.6 HL 個D
2020年仲出啲咁樣我唔識欣賞
唔係畫風/質 而係所有野 介面 模組 動作 所有野都好撚雞

講真 要玩槍Game
一係COD/Csgo 一係 OverWatch/Apex

PUBG都係垃圾

COD/Ow都係共雪
玩既都係垃圾

佢直頭係抄足Valve... 但佢d game 好target casual
Dota <--> LOL
Autochess <--> tft
cs <--> valorant
artifact <--> Legends of Runeterra

咁都叫新奇?
你古代人?

淨係睇人玩 都唔知隻game想點
係似ow同csgo兩樣野夾埋
但係又無csgo既刺激感 又無ow既爽快感 打擊感又差 成隻game平淡到
啲畫面睇落仲衰過十幾年前出既csgo 同畫風既ow仲靚好多
支那game左抄右抄但係抄唔到人地既精髓
咁都紅得起既話班鬼佬就真係食開屎

同感
不過畫風方面真係好難講, fortnite都大把歐美人玩

Fortnite 已經係3年前嘅遊戲
之前嘅PUBG咪仲差, 去到APEX已經係好多Detail

依隻一比較就係overwatch，響畫面上，挽鞋嘅資格都冇

gameplay 抄cs ,ow
畫風抄fortnite

黐線暴雪奶共就全面追殺
Riot背後係騰訊反而冇人理

講真啦 餐廳就話好易有替代品姐。
遊戲邊有咁多替代品
鐘意玩競技槍game既話, cod 同overwatch就係暴雪, pubg valorant係騰訊, pubg喺支那epicgames上架，唔通個個都只可以玩剩低既csgo同apex咩

你話我係支那狗我都無所謂，現實就係大把人繼續玩我覺得有時候要寬容啲好

講真除左佢既movement
護甲系統同埋肯更新幾好之外
完全唔係csgo個皮

pubg係騰訊？
你sure?

無興趣同你遂隻game研究公司背景 得啦我知你玩開隻pubg pc版唔係騰訊架啦

垃圾驚 唔講以為係手機game，啲槍全部都好似BB彈咁

大佬呀 唔好咁無知啦 你話抄CS都好 抄OW你會唔會諗多咗
你不如DOTA抄LOL

死啦連登仔一面倒，睇黎又風摩全球

連登認證

歐美已經紅到仆街 連登仔又嬴

on9 技能game

Valorant僅公開測試3天就出現外掛

OW當初一出都係紅到仆街
仲有APEX呢
最後咪又係翻去玩CSGO

beta 畫面唔計，最大問題係d技能

垃圾到仆街
如果佢係偏OW 仲好
E家偏CSGO D技又雞
不如玩返CSGO

隻game有冇咩故事背景

騰訊有Bluehole 11.5%股權

個人睇法, 注資都還可以接受, 但Riot係騰訊子公司喎, 免得免啦
講黎都冇意思, 好多人係自己玩開就覺得冇問題,
覺得冇問題其實都冇所謂, 唔好雙重標準就可以

叫人唔好玩共雪, 自己玩LOL, 即係點

2012年作品

隻驚根本就係有技能版CS (未去到overwatch)
D動作同操作完全一鳩樣
放C4拆C4都一鳩樣 個音效都一鳩樣

支那Game不嬲都風靡全球

點睇支那抄game次次都風靡全球

風靡咗全球再鞭, 預計就係有人啱有人錯架啦
除非隻GAME係FREE 或者係mobile game
唔係點解要玩? 有咩優點?

好奇點解csgo唔會話riot抄驚

要開技我玩垃圾overwatch唔好

老老實實好柒下
界乎CS, overwatch之間嘅異形，唔知佢想寫實定科幻

下一步就係抄埋csgo抽skin

2020年啦
仲咁既畫面
人唔吠狗都笑啦
到到抄少少當自己出驚咁

有樣野幾好既就係人物同背景分得好清楚
玩fps最憎就係d野一舊咁睇唔到邊到有人

H1z1 pubg fortnite 仲有無數大逃殺驚抄得仲激

不過CSGO 始終比較難取代

以為大陸出

係free to play

咁佢都有紅嘅可能性嘅, 可返睇返D基本野Marketing/Gameplay/Matching
Overwatch 2會唔會差唔多時間出? 我會寧願伏多次, 起碼初期都算爽過

官網個排版垃圾到, 係咪冇諗過人類係點閱讀?

Riot不嬲都放棄畫質 就係要你部機幾廢都run到
F2P 加低硬件要求 先可以有將玩家既數量最大化

估唔到到連登仲有咁多共雪打手係咁話呢隻game抄ow 連登仔係咪tf2出嗰陣仲未出世 呢隻game個藝術總監之前就係tf2做 我係個藝術總監就激死 比班小學雞話我抄隻game 而隻game其實係抄緊自己之前開發啲game 講真 唔睇好還唔睇好 都唔駛吹捧另外一間支那game廠

師兄咁有學問
想問下TF2同OW兩隻GAME嘅響藝術上咩野地方相似?

掛咗兩晚直播都冇beta

我掛咗4日終於有key
等下啦

個畫面垃圾到 以為番左05年

炒炒埋埋一碟當新野

先唔計riot騰訊全資擁有
隨game附送kernel level後門真係不了

鬼佬真係食開屎

csgo唔係咁撚多外掛，真係神game

係同一條友但tf2賣相吸引好多 valorant冇乜特色

係咪去drops enabled 嘅stream到掛機就得?

係,記得要開聲同埋1個ac只能睇一個台

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

呢個係人地作畫風格,唔一定每款遊戲都要似現實架...
淨係識玩call of duty嘅垃圾仔

佢呢隻畫面 唔係現唔現實 既問題

卡通都可以整得好有層次

佢塊牆得一種色

幼稚園 填顏色都會落陰影喇下化

打機唔講政治野 唔計

只要同蝗同ser幾好玩都冇用

唔開聲唔計？

好似係

有冇人有key玩緊 連VPN會唔會高PING到玩唔到?

做乜姐你 衝出黎柒
人地講緊畫質 唔係講緊畫風

山寨overwatch